黃店「有得餃」老闆派口罩時 涉嫌阻街及襲擊他人致造成身體傷害被捕。

今午（15日）元朗區「黃店」「有得餃」餃子店聯同「醋頭家」，向區內年滿60歲人士免費派發口罩，其間疑有中年漢指他們阻街並「影大頭」，引發在場人士不滿爆衝突。據報，中年漢兄弟2人遭多人用凳毆打，身上多處輕傷送院。
「有得餃」老闆涉嫌襲擊他人致造成身體傷害被捕。元朗區議員則指老闆非行兇者，呼籲街坊提供相關片段。

2名傷者分別50及52歲，輕傷送往博愛醫院治理。被捕「有得餃」老闆姓廖（46歲），涉襲擊他人致造成身體傷害，被帶返元朗警署扣查。

事發於下午2時許，建業街47至49號地下「有得餃」聯同鄰店在店外派發口罩，吸引不少街坊排隊。警方接獲報案，據報50歲男子拍攝在場情況，其間姓廖老闆自店舖內衝出，並拳打對方，50歲男子的胞兄「幫拖」，其後兄弟遭5至6人以凳毆打，兇徒得手後向又新街方向逃去，據悉，以凳施襲的人不包括廖老闆。

民主陣線元朗區議員石景澄下午前往警署了解，他表示已有律師協助廖老闆。據他所知，廖老闆自資購入一批口罩派予街坊，派發期間有人影義工大頭照，引發在場人士不滿，廖老闆並不牽涉爭執當中。

元朗區議員張秀賢fb指，派發口罩期間，「畀藍絲搞事同話佢（廖老闆）阻街」，他呼籲提供事發相關片段。

拎片咪姐係玩9手足？

元朗真係19地方

據報50歲男子拍攝在場情況，其間姓廖老闆自店舖內衝出，並拳打對方，50歲男子的胞兄「幫拖」，其後兄弟遭5至6人以凳毆打，兇徒得手後向又新街方向逃去，據悉，以凳施襲的人不包括廖老闆。

手足根本冇打人 只係畀人打

其間姓廖老闆自店舖內衝出，並拳打對方

成篇野1999

元朗有得餃店主今日下午被捕一事，在律師陪同下已完成法律程序，有望凌晨可以離開。
事因：藍屍老屈係店主打佢，所以無啦啦俾人拉左入狗屋。

支那01

篇野係hk01

我對當中「廖姓老闆衝出黎並拳打對方」呢一段既真確性抱有懷疑

據報50歲男子拍攝在場情況，其間姓廖老闆自店舖內衝出，並拳打對方

屌 成篇野1999 吹到手足打人先
不過睇漏咗前半段 自膠

我都係 擺明似ff

想打毒針

于品海不得好死

Quote 支那01?
呢間野專門抹黑我地

HK01 唔使睇啦.
仲有. FACEBOOK GROUP "我食在元朗。你卻在大牌檔" , 已經叫人有片唔好公開. 私下俾老板. 同區議員.
班藍絲仆街搞完有得餃. 之後去咗亞玉冰室想搞事.

元朗絕對需要一個大清潔

又係十八鄉班友 我啲南亞fd話我知

係今日搞支持廿三條班仆街

咪就係同一班人囉

2350 有得餃老闆已保釋 出咗嚟啦

根本都無打人

根本應該踢埋保

支持.
明天要去瘋狂懲罰佢.